發夢見到聽日塞車要行路返工

發夢見到聽日地鐵同巴士選擇性慢駛，要10k返公司 有無順風車可以搭

[size=6我無野講[/size=6]。我要返工

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

8月5號既口號